係中大嘅狂燥症患者可唔可以知所進退

係現場就知，有班mk直頭做左山寨王咁
講冇兩句就發晒癲，小小都溝通不到
一係就搵嘢打爛
殺入去住，衝入去瞓
好似變左共產世界咁
明明一場咁好嘅戰役，係要咁樣收尾

如果中大人可以容忍你班人打爛晒中大，小小都唔尊重中大同學
我不如一開始就俾警察入嚟整爛？

揸電單車玩玩玩，唔講以為好得意

段崇智段聲明真係做晒醜人，大家又屌。咁樣根本係保障中大學生最好方法，大家而家退，先係最錫中大人表現。

唔通大家expect佢一齊整汽油彈？可唔可以Realistic啲？定只係要壓倒所有有機會破壞你繼續做土皇帝嘅言論，屈人割蓆？

衰啲講，呢班人造成嘅破壞，比警察殺入嚟嘅更多更大。

無片無證據，你點講都得啦

中大俾個地方你
你裝修中大

不割 不完美 可改善

分化 拉

0422 校園再次發生交通意外，此事並非單一事件，為確保所有手足安全，本會認為任何無牌人士不應在校園內駕駛任何車輛。本會呼籲各位人士謹慎駕駛，注意安全。

當初抗外敵入侵就係為左保護校園 當日反而冇事 好和平
而家比班 別 有 用 心 既外人入黎守護反而破壞返校園...中大人 好好諗下

中大暫時又冇威脅
出面區區要人
係到做惡霸做乜鳩？

唔敢勇武又想攞勇武光環，就入嚟鳩打爛嘢扮前線。
又零風險

變左現代啟示錄咁

推
唔好當中大係condom

「係現場就知」
呢幾個字大撚哂

你班mk比番個場中大人呀

講明先
起我底就知我屌班mk屌到開花
但好多手足真係好真心幫我地既
屌班mk之餘都好多呢班手足

人都撞傷埋仲要兜
又要沉醉係以為真係立左國嘅浪漫到自high
其實由係二號橋整入境牌開始，已經好鳩屎

小心滲透
講完

會唔會臥底，故意破壞，等你地報警拉人

推

今日走
到時班狗派五十人佔2號橋
就守得穩
點反攻啊
佢係山上
有制高點
又有槍
你地攻
佢守住
Call支援
到時圍點打援

佢地唔係軍人
所以守完一役贏左 可以想像到係會開始自大 or 慢慢變到衝動 冇左紀律
係正常
要諗方法醫大頭症
但點都好永遠手足 不割

唔係一竹竿篙打一船人
多謝咁多前線肯入黎救中大
但係望住班mk所作所為，我真係接受唔到

睇死班mk 一見倒green object衝入黎又係雞飛咁走

淨係係學校入面練車跟住整傷手足已經係問題啦
自己睇tg channel

班社運Mk燒野仲多過打狗，亂鳩燒鋪

我信唔係全部入黎幫手既手足都係咁，我萬分感激大家1112入黎守城
只係覺得小部分手足既問題絕對需要改善。

有事要人冇事趕人

做事要分莊閒 分主客
係客既話最好聽番主人家講 守吓人哋規矩

裝修中大真係睇唔透
唔係講緊大學站同果間美心 連啲中大入面啲building都爆玻璃

利申：中大人，有fd之前係入面，但俾mk仔激走左

大佬啊我多謝你既付出
但唔等於你燒左我屋企我都要笑住拜你下話

真 你睇日頭直播果班真係以為自己係山寨王咁款

好多中大人都係因為咁而好無奈咁選擇走

鎖起佢地逐出境啦，中大人有資格執行家法

認同既係外人入中大
應該要跟番中大人意思去做

岩⋯

屌呢個真
手足可唔可以控制下自己對手
上twitter俾曬位五毛入
失曬民心
你唔撚好同我講民心唔重要
唔該記得popo係點逐步失去支持既

就係呢啲人日日有咩意見就屈人分化，
無視紀律嘅重要性，
助長入面班mk得寸進尺做山寨王

班連登冷氣軍師冇入過去睇情況，
就加把口帶風向

Push push push

中大人唔團結

割蓆收皮啦

割左

成班揸完校巴high 到收唔到

破壞中大嘅係咪儍咗？

攘外安必先安內

其實校巴炒車都有中大人

我地贏在be humble
大家一齊自律！咩人都係啜卜所有手足

屌你老母啦就憑你最後一句就要屌9你

呢班友仲似入唔到中大發癲既人

仆街，last一句中到冇得再中

我想問佢地裝修中大係咩諗法
裝修唔係發洩來
如果真係有班友亂來
麻煩佢地自己反省一下
唔好當全世界都係敵人
下下發癲咁最後只會得返你地自己

唔要Ko 搞壞我中大丫

見到呢班人大肆破壞，認真仲嬲過有狗入黎

自己割走中大人

而家屌人割佢地

留言個班幾多人係真係係裡面呢

係咩 人地拎汽油彈同你傾

之後一堆人 兄弟爬山 不完美 可改善
核彈都唔割 息事寧人

中大人自己就要忍

真係好撚憎d死人mk仔

完全諗唔明裝修中大係咩玩法

呢班人仲恐怖過班狗

push

中大人阻止反而驚俾人打

一句 又話唔割 係自己手足屋企 為所欲為

永遠呢D時候總有呢D人

佔中又係
宜家中大又係咁

班MK 分分鐘學牌都冇渣大膽車
比呢D人拎到權仲衰過POPO

中大人好care自己校園
當初點都要守就係唔想比黑驚入嚟破壞
而家知道自己校園被人破壞
又有交通事故
好難唔嬲

好多人都係入去食下女 掟下汽油彈

警

又有女食又有得威, 渣大膽車又冇人捉,周圍打爛野又得
你屌我? 我兇鳩你
呢D正正係平時MK最想要既生活

你好想當時有人揸晒機拍低晒啲證據？

屌那星，咁撚辛苦傷左咁多中大手足
連班MK仔都搞唔撚掂，選擇放棄家園

咁撚遠點打落去

老實講，M乜撚野K姐，班撚樣擺明有心入黎搞破壞架喇，趕柒佢地走喇

中大campus或成最大condom

有咩就賴落外人身上
有問題一定唔會係中大人

班撚樣同左膠擺明入黎搞破壞，再用無大台不分化呢d垃圾口號夾人收聲。 不分化呢d口號唔適用係班左膠賤種身上

呢啲人只係偽勇武，成班mk仔唔知jm9

中大唔係中大手足主場，仲可以係邊個主場？
最撚失望係中大手足無心力去解決呢d紛爭，反而選擇離開家園

宜家 唔知係咪 只要係自己友就可以為所欲為, 一句不分化做免死牌
中大衰收尾都要呢班MK, 有班ON9仔都仲話不分化

呢d撚樣咪剩佢無防備綁起佢囉
邊有真手足會囉火魔打自己友架cls
去邊個區都唔撚見喇
呢班撚樣唔係有心搞破壞仲可以係咩？

其實唔係唔支持留，但錯過左機會。

依兩日不作為嘅佔領，走咗好多人，加上物資好多留左係入面。

少人留，一下變 condom。18區開花，但警方大可冇警時分，先殺中大

所以今日中大今日決定是最好，快閃set rb，狗仔到就散，fit撚到，其他區又開花，中大加油

記得不割不篤，和勇一家

點解咁撚好笑，唔怕食黑警子彈，反而驚俾班MK仔打？

話唔定係鬼

KOL陳雲海 以外人身份屌鳩中大仔唔感恩喎

你入過去就知真中大人走咗好多
個個都唔識路，又聽唔明中大啲short term

15 -> 19 就係學識散水再聚
今日比狗騎劫+滲透+趕散, 焉知非福？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
揸緊信念 煲底相見

x2

中大手足竟然選擇離開！
唔係去處理呢班人！

12號個晚有呢d事發生咩？
無呀嘛

你又知我無？
有咩型嘅威嘅咪中大人
衰嘅柒嘅就外來人士囉

唔怕比mk仔打 係咪就可以打佢

MK仔 都係手足 而家係要佢改善

有話要打佢？ 要比黑警睇到我地內鬥

自己人打自己人？

佢有落場咩

點解唔捉住依班假勇武

14年個陣就係最多呢d柒頭同左膠係到搞破壞，就難搞過班黑警

你夠膽郁一個有鐵通有火魔既白卡佬？

走都未必係壞事
無戰鬥力嘅宿生走曬，外國人走曬，教授都走
剩低個空嘅校園，警犬入嚟無人打，睇佢可以派人守幾多日，分散警力都好

發條橙之類的無意義行為，唔喺怕。喺覺得頽喪，沮喪。

12號個晚有無呢d事發生呀？
你講！

唔駛最尾果句，大家都唔好否定大家既價值，但唔該要諗下留係度既目的係咩，而唔係係度發細蚊仔脾氣

其實衰d講句
咁多人，仲要唔同人 一定有一d本身有強烈反社會人格既人存在
真係會有d激動到離奇既激動撚
要以日本學運為警戒
唔好變做日本赤軍

剿滅咗班MK山賊先啦
睇字都眼火爆
同班狗冇分別

因為中大自己友唔會爆自己學校玻璃囉，唔會用火魔兇自己學生會囉

我都唔撚明
明明個守大學
跟住入面好多不必要既破壞
POLY又係 CU又係

你點知入到黎既一定係手足

12號嗰晚都已經唔係淨係得中大學生啦

前線出哂去就比班五毛想帶風向

真係好過分
我地頂得住警狗啲攻勢
頂唔住你班仆街所謂同路人 亂咁破壞中大設施 亂咁兇中大學生
我真係好失望

屌依班MK真係累人累物

做得出呢d事仲容許佢係到搞亂檔？
無民族精神，唔尊重人地家園，無責任心，只係想搵地方發洩自己情緒，又淆底唔敢同黑警開拖。呢d柒頭要做EMO唔係出黎抗爭，打緊仗唔夠膽幫拖，仲搞破壞，呢班柒頭仲算得上咩手足？

咪撚理畫面好唔好睇，係要證明大家有管理一個地方既能力，連自己家園既law and order都做唔好，仲點樣去管理一個國家？

屌你呢句好撚唔尊重班手足

打鳩走班地底MK先

我會睇撚實佢係邊個，等緊無火魔無鐵通先制服佢

咁點解中大生唔解決佢地

手足點睇

連續幾個呢啲po嚇鳩人 , 唔想其他人再入去幫手

分分鐘比人 被制服 當你係鬼

平時裝修就大大力
廢老女人講兩句唔順超就私了
有狗就跑到快過保特

雲海都係人講乜佢聽乜 , 佢都收錯幾次風啦

其實入境處個牌好on9

唔該唔好係中大做大台啦！
成班人係中大唔知做咩？

D mk 散兵遊勇，點會聽你地講

綁班MK啦

唔會無手尾跟架，搞到咁撚多大獲，黑警一定用盡方法上門括人逐個殺，特別係咁多鬼留左個到兩日。

我係好唔明點解中大手足當晚咁博命，連子彈都唔驚食去守護家園。到呢一刻會因為d咁小既事搞到要離開家園。我覺得咁樣係好撚可惜，亦令之前手足既付出變得毫無意義。

如果喺現場舉機應該會比人鶳左

其實cc係中大最靚既地方之一，真係好可惜

就係因為大家用「不割」去忽視所有錯誤先會養成一個咁既「大台」

呢班已經可能係狗係臥底，大家唔好唔記得班臥底好撚耐無出過黎抓人。今日咁多風向post 同中大又發生呢d野 其實好明顯...

新亞中學支那學生許俊彥反對罷課 堅持上課 侮辱手足支援冇意義 死不悔改 更表示中大手足係冇嘢搵嘢做嘅小丑

推！當初話要保護中大校園唔俾狗破壞，點解封咗城會有人爆玻璃玩過山車？！真中大人同真手足唔會咁做。呢場革命最重要就係be water，真手足不妨出返去打游擊，唔好固步自封變成雨傘咁。喺中大破壞嘅係咩人就真係不得而知

你試下入去拍片
即晚沉落吐露港

一方面擔心畀人話做大台，另一方面又驚被人話割席而且有部分中大人嘗試同佢哋講，結果換嚟恐嚇甚至差啲開打結果令更多中大人走，中大人就變咗少數，好難話到事

咁有無柒頭會變校園玻璃，用火魔兇尻手足呀？
我相信有心過黎守既中大人，都應該會12晚就去左喇，唔會之後先黎掛？

基本上有一班人，質疑/阻止佢地都已經發癲

俾班左膠d垃圾口號，搞到周身潔癖。
乜撚野不分化不割蓆唔係俾個班柒頭左膠用

agree

又要搞破壞又唔夠膽同敵人打依點真係抵撚死
中大人，下次再見到同樣情況
即刻割佢哋席，踢佢哋出街

藍屍卧底混入去唔出奇
唔好覺得一定係同路人搞破壞

偽勇可恥

雲海年紀大啦

如果過左5個月死咁多人都唔知自己有咩應該做有咩唔應該做，屢勸不聽仲要出言恐嚇，呢d撚樣有乜資格做手足？呢班只係生番

呢班柒頭如果唔係收order搞破壞，好好反省下自己

當初比人圍城走唔到先打陣地
人地走到又有班人想去打陣地

Welcome refugees 啲friend

幾次撞車都唔肯交番D車出黎 俾有牌嘅揸 呢D算咩手足?

大是大非仲為咗一己私慾周圍破壞
其實依班撚樣已經唔配做人

不割OK?

嗰班唔係手足
係人渣

抵俾人鬧，當初堅守家園係佢地，走左去就話因為有MK搞破壞自己都無計，係好撚難聽。

不過！ 屌那星雲海，人地仲係學生黎ja，後生仔血氣方剛唔知世途險惡有乜出奇？本身今次抗爭就唔應該由佢地黎承擔！你地呢班柒頭都係捐下物資ja

想講polyu都係
大家明明黎保衛家園
點解會亂咁打爛啲野
希望某啲人識諗
同埋啲火魔唔好亂咁浪費
練習唔洗用真野架

有咩都綁住五口六面講清楚，我信我把口說服到人
因為道理係我到

我以為樓主鳩 up

所謂唔割唔分化係做正確既野先唔割
班死MK係中大破壞 唔守人規則好心就死撚開

要諗嘅係下次對家又係派人嚟扮最激進攪事、玩分化，可以點拆？

不割唔代表可以縱容恐嚇 傷害手足 同破壞中大嘅行為

我收番

點解你唔阻止？有人搞破壞都由佢？
自我放棄咩料

up

阻止? 未比人屌過五毛/分化撚?

真心要趕佢地走
想像到過遲下佢地就係會去考狗嗰啲死MK

拉

其實如果開頭係為守護中大唔比狗入黎
守住中大係無問題
但班狗撒左 仲想引狗入黎做戰場 呢個絕對講唔過去
首先中大本身唔係屬於公眾
騎劫佢黎達到目的 係對中大人唔公允
第二 有鬼混入左去破壞校園 張揚地玩火魔
令到狗入正當性入去清場
置大學於最危險既境地 大學係唔應該作為戰場
再者 前線目標唔清晰
並且騎刧其他抗爭者同中大學生會既諗法
導致意見不合而退場 愈少人數 只會令手足更危險
如果為保護中大 目的已達到
作為戰場 陷大學同中大人不義 係不能接受

同意，推

即係中大人抵受到黑警子彈，但係抵守唔到呢班黑社會流民入侵，咁中大手足第一時間就應該向外求救，趕呢班人走。一呼百應自然有人撚幫拖

呢個真

明明中大係大學 所以話班狗唔應該入黎 要抵抗佢地
入黎幫拖轉個頭裝修 仲話要當中大係街頭抗爭 要將中大變做彌敦道 係咪本末倒置咗
中大係大學 唔係暴大

佢地話對面人數多到連中大手足都變少數
咁無辦法，群眾運動就係咁容易俾人搞散
大家見識過左膠既威力，佢地疊馬既情度嚇撚親人

我唔知其他人點諗，但我覺得嗰晚如果比警犬入咗嚟，一定會大開殺戒
入邊好多冇戰鬥力嘅學生
而呢啲學生如今已經走晒

pish

有付出就老奉要畀你帶頭咩

照同一個邏輯，啲中國專才落嚟做嘢推高GDP，我哋咪要謝主隆恩，唔話得佢哋騎劫香港？

我早係7月個陣已經見到班左膠係咁幫黑警圍捕手足
我只想講香港真係好撚多賤種，香港去到今時今日出街都俾黑警輪姦暗殺，周街致癌戴奧辛，都可以為一己私利咁害班愛港既後生仔。
我屌你老母死賤種！

習曱甴

推 都唔知邊一邊先係condom

點阻止呀？ 同佢地打過？

唔係全部？有幾多就接受到？

聽講班友疊馬到多過12號晚守城既手足

無撚計，人地落重本搞滲透，只可以話輸經驗，下次再戰

遮面，破壞，咁開心，會上癮架

無謂再分化。做鬼都唔合格。

除咗識瀨仲識乜

正如黑警要搵毅進仔做打手一樣
係呢種格既人 先會有 果種 勇同對家打

下下都咁理性 斯斯文文 咪返晒屋企訓覺

有一班人持住前線之名死處合理化自己破壞..
不割 但麻煩時刻自省

外人眼中你地全部都係MK

本身中大個定位就同我屋邨一樣，守護中大就好似落街守護屋邨咁。根本就唔應該好似金鐘咁成為大眾戰場

個日聽到守護家園我好撚感動，有種心連心既感動，用盡方法係自己個區開花引警狗增援救中大

所以今日聽到當日守中大既人容許d人破壞選擇唔出聲，到依家選擇離開家園，我覺得痛心加失望

好似美國佬因為政治正確唔敢指正班左膠，累到好多美國軍人愛國者戰死受折磨一樣

見到任何人破壞中大，請立刻阻止

一變左佔領守城就會變成咁
14年既教訓要好好汲取

可以不割，但要警告

不嬲爆玻璃呢d裝修行為都用係黨鐵，中資同黑店，擺到明係共識黎架喇。有人入中大爆玻璃恐嚇搶野，呢班會係手足？咪撚玩喇，連登完全被滲透

推所有唔係中大學生都應該離開

現實情況同連登好似
任何唔啱聽嘅意見就會屈話係分化、五毛
然後叫你直接去同前線講
抹殺討論/講道理空間

唔好因以往既失敗，而制爪而家既行動
起碼眼前見到，大家都好認真

我個晚都覺得佢地盡量搵撤退路線最好，只係見到佢地有決心同成功守到，但係因為政治潔癖任由班賤種搞破壞，最後不歡而散，我覺得好傷心

咪撚係到抹黑前線手足，我屌晒你地老母
呢幾個月有無見到手足會無目標咁周圍破壞同恐嚇？

你要片先信手足丫嘛
以後我現場拍片
咪撚私了我

你班撚樣又黎料，我屌晒你地老母

點解佔領就一定會同雨傘一樣？以前有冇整火魔？而家整完出去快閃唔得？佔領區成為安全區主動出擊附近目標唔得？

白卡佬，自己入去中大睇下啦，廢墟咁款

正解應該要搵中大人/中大校友入黎幫手

今次佢地守護家園，正如我地守護自己屋邨，好正確！
只係有固定據點就好易俾人滲透。 呢幾個月唔見左膠既原因係18區開花佢地根本無從入手。

佢地唔明中大人有幾心痛
覺得我地心痛死物
但當初守中大就係唔想俾狗入黎破壞中大
而家班mk入黎破壞中大
話兩句就話割
剩係叫佢地唔好再校園內食煙呢個咁簡單既要求都講到口臭
俾佢地食煙啦，叫佢地唔好掉煙頭，完全做唔倒
根本係軍紀問題
覺得守左中大就可以行使權力
完美展示咩叫權力使人腐化

獲獲係到話人冷氣軍師，我睬佢地都有味。
連登開post係講行動綱領最好既地方

我覺得反正本來都有30人係現場
如果全部都係中大人，點解唔帶多套衫落去，如果有上百上千個9攻黎，其他人增援唔切，咪换衫棄裝上番hall打機囉，冇人會怪

守得住等到人增援既咪守囉，前線決定

好過原來咩事都冇，杯弓蛇影，d人走曬

會上前擋彈既真係冇乜

唔一定，因為大家道理大家都明，班柒頭做既野係咪過份左，有眼見

推
事實上就係有班傻閪
拎住不分化既旗號
起到破壞校園 中大人根本就唔會咁做

講兩句就掟磚爆新宿玻璃，點傾點解決？
仲話要火燒新宿，完全傾唔倒，
咁咪走囉

係人地地方
你幫到人手既：多謝
但麻煩時刻記得自律

你個晚係現場？
斷估搞破壞班柒頭12號晚無份守城喇

無份守城，根本無資格行使權力喇
依家問題係應該行使權力個班人，選擇忍讓俾政治潔癖搞到家園被破壞。

整入境牌，好重玩膠味。

絕對尊重&支持前線, 所以衍生不割不分不督 三大原則.
而家情況本末倒置, 因為做任何野都會不割不分不督, 前線就大哂
兩個情況個差異就係前線失去紀律, 冇咗底線. 不分黑白
現實情況未到連登咁差, 但願現實咁極端嘅人全部都係黑警卧底
如果唔係就會逐漸變成自己最憎嘅人

當初守護家園既心......我唔明
我就係唔明有擋黑警子彈既信念，點會無勇氣去延止呢班人搞破壞

段崇智叫得人走就唔想入面啲人分化 重新洗牌

太意氣用事，我明佢地咩感受
但係遇到out of control既事，唔係第一時間諗住quit.....因為呢個係中大人既家園

唔係全部，幾個害羣之馬姐。

我就係唔明真心care中大當係家園，點解唔行動阻止

你老尾冇撚入去就收皮啦，係撚咁分化我屌你老母

話哂一場戰友，好多野好難做

如果係得幾個至十個，真心唔明點解趕唔到佢地出去

要黎做乜？

我地可以點做

當一堆三唔識七既人集中埋一齊呢個係必然發生既事
有一堆人守橋係為左可以封路
有一堆人守橋係為左保護中大
有一堆人係鬼 肯定有架啦 話冇你都唔信
有一堆人係因為齊上齊落所以入埋去守
呢幾堆人放埋一齊 肯肯定會不歡而散
所以 吸取教訓 繼續流水式

冇人抹黑，自重啦屌人地之前
我有見過有啲（偽）前線因為司機呠佢地一下，佢地就打爆人地車燈。

有啲前線係識諗 有理智會自控，但唔好唔記得有啲前線只係中學生 多謝佢地付出 但有時難免太血氣方剛

作為一個旁觀者 我真心想講下我意見
個人覺得其實除左果日場攻防戰打得好有意義之外其他所有野都好差
無牌駕駛校巴 鳩搜身 斬樹 破壞建築物 有打人事件etc
先撇除有鬼搞事既可能性，呢d MK行為係極度不成熟同冇任何意義
我唔知確實有幾多成係真幾多成係假
我想講我睇到有d驚 有d心寒
把口講就話解散警隊 刻不容緩
入面無政府狀態已經搞成咁
咁革命成功成個香港真係變成入面咁你話恐唔恐怖？
好希望手足可以反思一下

可以點趕而唔洗郁手，有名你叫爛仔
希望今次之後可以自重
啲無謂野唔好搞咁多
專心打好條戰線

個班會唔會popo黎

脾氣差，喊打喊殺

打爛lab 倒晒化學嘢 係唔俾中大人整個炸彈

打爛保安嘢係可以令佢地安全，可以俾更多狗滲入搞事，不留證據，下次狗攻入就方便。

自己人唔會打自己地頭 ，性情暴燥嘅，一係就警甴，一係就演員，每次借暴燥走開，要成立真中大班做風紀，破壞的自己嘢，消耗物資者，重量級鶳，增加阻嚇性。

戰友？你sure?
做得出呢d野會夠膽上前同黑警打？

警剔有啲人唔係為左抗爭而加入，係為左好玩可以四圍拆嘢而加入，對於佢地黎講拆敵人嘢同拆自己友嘢都一樣咁好玩

認真抗爭運動一定有唔同人
唔會全面都好理性

所以幾時都話佔領係一個定時炸彈
無大台 邊個都唔服邊個
好難長久 磨擦必生

係中大讀書既一定明。中大對於中大人，唔單只係一個讀書既地方。

不割不分，除非係狗，完

遇到爛仔就縮沙，但係夠膽擋黑警子彈？

邊有人會係自己據點搞破壞
個日有人話去chem lab製野，轉個頭就俾人爆晒
好笑！

冇人覺得係狗黎咩？

整爛晒d車係因為知道中大地方大，等你地無車做運輸調動人。 就好似我地要燒警車一樣
（btw, 搞左幾個月都無郁過d警車，好難怪輸到仆街）

12號個晚，有好多校友趕左返去。中大人絕對唔係小數。

唔係狗都係黑社會打手喇

所以我覺得奇撚怪竟然無人出手阻止

老黑用牛肉刀斬你都未驚，但係驚班賤種搞破壞？

我真係唔明

有道理，對家可能玩緊黑暗兵法

12號個晚明明無事發生，都相信係警方撤退之後先有人搞破壞喇。

係中大搞破壞，除老黑打手同黨衛軍臥底，仲有咩可能性？

source?

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

都幾似

而家係咪要繼續分化？
屌你老母佢而家攻大學就係針對大學生
而家咁撚多非大學生外援就緊係知死啦
咁唯有咪分化大學生同街外人囉！

今朝大把鬼po講尋晚poly無poly你
又係講「要poly人話事」

劇本係一模一樣！

咁都仲要上當比佢分化？

見到source了

真係好嬲班仆街咁樣破壞中大
呢班人根本唔係手足，當初d人要保護中大就係唔洗狗入去破壞，依家攪成咁

（其實霸左條吐露港又有咩好拗wo）現在成條公路吉左，宣傳區選又好，推動人權及民主法案又好，唔好嘥左La

P牌仔 我地唔割架wo

哇 好撚mk

S

佢地入黎唔係守中大，係當中大佢遊樂場

分你老母化咩，正常街外人送完物資就去自己區開花喇

應該係鬼嚟嘅
我相信前線手足係有紀律，係咪？

試過阻止 俾人兇翻轉頭話要私了

12號晚真係好齊心，大家知道大敵當前，就算係鳩坐都識報下哨。13號有物資運上去嗰陣，我都搭車去火炭行山上去過睇，至少大埔公路沿途都算係控制到局面，分揀物資嘅同人鏈嘅都識做嘢。當然我唔知入面發生咗咩事，如果真係如好多人所講，搞埋chem lab扑爛玻璃，我覺得係對唔住中大，都對唔住咁辛苦上去真係做嘢支援嘅人。外援嘅名聲係畀呢啲不負責任嘅人搞臭咗。

衰啲講，呢班人造成嘅破壞，比警察殺入嚟嘅更多更大。
雖然冇入中大幫過手....但會唔會有d誇張

我撐你樓主

根本中大依家俾班不知名人搶左控制權， 嗰班人知唔知醜？ 你地係外來人唔係中大的， 人地用條命換條橋返黎，你班人做過咩嘢？ 你地做的野同班狗無分別， 仲要逼中大人離開

唔認同中大要自己砌個大台出來指揮廿，其實有自律嘅人，邊度都歡迎。而家班綠曱甴去到邊畀街坊屌到邊，就係因為佢哋視紀律為無物

屌你老母係五毛定無腦
大學生真係有咁多夠守住前線咩？
好多都係街外人
尤其poly

你先係唔正常嘅街外人
無去過前線無撚係到屌人

或者係中聯辦請番黎既黑社會

走啦 我都走咗
睇見班mk破壞校園

MK=POPO
蠻人要比文人管 比你地上撚哂頭嘅人攞到權實衰撚過林鄭政府
理性啲得唔得 步伐要一致先可以贏傢

你死喇，夠膽話班MK，仲唔係分化撚，五毛?

今晚可在中大搞個外援手足感謝會，之後所有外援手足光榮撤離收隊

因為入面吹緊不割 一講野就係自私

睇黎你就係嗰班mk

原來入面有啲咁嘅事
以為校長想割學生 原來真係有外人破壞

老實講有d漫無目的既破壞/非同路人 一定要同呢d行為割蓆
你唔割呢d 「手足」 到頭來都係害自己

唔好得把口啦

有cancer都唔割，割就係分化撚

重組啦.. 呢2日清潔校園 外人做二線工作啦

果班mk真係同前線係同一班人？

各位中大生，唔知幫唔到大家

呢條片係一位科學教授講述催淚彈嘅嚴重性

中大釋放左咁多催淚彈，環境已經係極度污染

有些同學睡在運動場，很危險，因為就算沒有味道，有毒化學物質在空氣裏充斥着，快則可以見到皮膚紅腫，慢則幾十年後出現癌症。

我在此擔心各位中大人的安危，請大家考慮撤離或不撤離。

催淚彈害人不淺，禍及環境，禍及下一代！

請神容易送神難。

冷氣軍師

有冇諗過嗰班可能係黑警臥底

仲有poly果班 成日英雄主義想玩權力

不過可以咁諗
放棄暴大都有好處
就好似咁 相見好同住難
如果唔係鬼 每日落場都只有短時間去做野
咁樣意見上既磨擦會低好多
何況十八區開花政府係點都搞唔掂既
何必自製春袋
你係要霸吐露港既 叫班住暴大既搵幾條友早d 起身霸馬路就得
暴大學生 既係吐露港附近既街坊 我鐘意就出來霸 吹啊
班狗又冇可能長期企係到 企得少就比暴大溶撚左
企得多就浪費警力 何必將人地既春袋裝係自己到

社運mk
我相信大部份人係理智 但要有人阻止佢地

做法不完美，但不割席，要改善

中大學生會

有好多人已經話當日守中大二號橋同之後入黎既已經係兩批人 點都好就算唔撤都希望SU盡快定返啲rules 要大家守

Push

今日去過poly一轉送物資 個人覺得冇大家講得咁差可能進步咗 至少好好禮貌先
同埋啲物資分流得好好 下一步我覺得應該要執返整齊個環境多返啲指示 始終太混亂週圍都玻璃碎好易傷到自己人同埋衛生都易出問題

難聽d講
D態度有時仲衰過毅進仔
好似佢地話哂事咁

最on9係話要裝修入面嘅宿舍 唔講以為popo黎左

幫手洗地post！而家呢一刻撤離中大係有好處

你唔覺得字眼有啲鬼咩警察
仲有，黑警殺咗入去，成班勇武俾人捉柒哂都似

利申：如果某啲前線有失控同做大台問題嘅話，一定要指出同提醒佢改善，但攞前線嚟同黑警相提並論就過咗火位

點樣食女

［集思廣益］手足十戎歌

連登都有大把左膠唔屌黑警
走去審查自己人
掟磚單嘢好似令佢哋冇咗個光環咁
割都割唔切

同意
唔係玩佔中糾察
呢度係中大
理應尊重中大同學

62個負皮係咩玩？
想做張保仔後人？

中大校長同學生會都出過幾次聲明話依家2橋個班已經係非中大學生

當然根據連登仔logic佢地一定係鬼